屌前線既人, 點解唔先落場先請街坊唔好影相, 先叫黑社會唔好打人, 請警方退場去保護前線？

咁就無晒街坊俾人屌, 無前線手足俾人打, 無人會被捕, 只要你比前線走得更前就ok

各位記唔記得大家出嚟係為咗啲乜
我地咁辛苦 咁頻密咁出嚟
唔係為咗cosplay 著曬full gear 然後坐喺到un un 腳㩒電話
亦都唔係為咗食煙 食彈 唔走 等被人拉
更加唔係為咗要禁止他人發聲 街坊講咗少少嘢唔啱聽就屌人 打人
我地出嚟嘅初心
係為咗對抗哩個腐敗嘅政權
係為咗追求自由民主
仲有為咗彰顯公義
我發現 有啲人好熱心咁出嚟 但就忘記咗出嚟嘅初衷⋯⋯

一 禁止他人影相的人
點解我地一開始唔比人影相
因為驚黑警認得出你係邊個 然後拉你

不過香港係無肖像權嘅 每個人都有影相嘅自由
如果因為人地影相而屌人
咁同吉野家因為一句「撕紙狗」而炒人有咩分別
都係剝奪咗一啲與生俱來嘅自由
如果唔想被人影到 應該要遮好自己啲特徵
然後客氣咁講「記得唔好影人地嘅大頭啊」
而唔係「咪影相啊」

二 打深藍街坊的人
好明顯 深藍街坊 係反對我地集會、遊行嘅
就好似我地反對港共政權一樣
如果我地因為佢地講嘢唔啱聽而打人
咁同黑警向和平集會嘅人放煙又咩分別呢
咪一樣都係打壓緊言論自由
其實佢地話你 你圍住佢唱生日歌 或者話返佢咪夠囉
如果佢地唔係主動出手 做咩要傷害佢地呢

三 阻止手足去制服黑社會的人
我地出嚟 係因為官、警、商、黑勾結啊
黑社會係無性㗎 佢地唔會同你講道理㗎
佢地根本就有曬準備 見人就打
一個唔好彩被佢打到 真係要住成個月醫院
你哩刻放佢走 佢轉頭打第二個㗎啦
你以為你救緊人？其實你係害緊你的手足啊
喺哩個社會 黑警同法律已經制裁唔到佢地
如果義士都唔做嘢
你覺得有咩人先可以令佢地得到應有嘅懲罰呢

四 胡亂起火的人
火之所以危險 唔只係因為佢熱
更加係因為佢好難控制
好似尖沙咀咁 燒燒吓無啦啦有個小爆炸
如果個爆炸係喺路障果到發生 燒到自己人點算
仲要啲火係會驚動到真・消防嚟救熄 增加佢地嘅工作量
所以大家喺點火之前 記得諗吓佢有冇實質作用（你懂的）
如果你做嘅嘢係有意義、有功用 而又唔會傷害到自己人嘅話
相信你做咩都唔會有人阻止

五 極度膽小的前線
如果你咁容易驚 點解唔留喺中線、後線呢
有好多時候 得幾隻速龍埋嚟
又或者根本連條狗毛都無
前排嘅人就好驚咁向後跑
連帶後面啲人都跟住跑
做成不必要嘅混亂 影響軍心
如果你咁易驚 不如試吓其他崗位
可能有更大嘅作為都唔定呢

六 唔識判斷時勢的勇武
出嚟同黑警對峙唔係為咗被人拉啊
而係要比壓力佢地同埋政府啊
如果你被人拉咗 我地又點會比到壓力佢地呢
做得勇武 掟得雞蛋 你就要識判斷時勢
要知道你可以衝到幾前
要知道啲狗幾時會放屁 咬人
如果你判斷錯咗 咁就被人拉㗎啦
成日話be water be water
如果你唔知個風吹邊面 又點樣若水呢

七 作假標題開po嘅人
其實你開po 都係想表達你嘅所思所想姐
為咗令多啲人睇你個po 為咗多啲留言
而作個同你嘅內文不符嘅假標題
其實係表達唔到你真正想講嘅嘢㗎喎
更甚嘅係 當大家都出咗去嘅時候
真係唔會有時間禁入去睇你嘅長篇大論
可能只係會掃吓熱門嘅標題
略略知道各個地方發生咩事 睇吓邊到需要支援
你個假標題係有機會做成混亂㗎 知唔知

有啲方法可能係以前work 而家唔work
但亦都可能調返轉 以前唔work 而家work
唯獨一樣嘢 係一直無變嘅
就係我地出嚟嘅最終目的啊
咁多位手足 試下花少少時間諗清楚
我地做嘅每一樣嘢 係為咗啲乜 好嗎

對準腐敗政權 實現五大訴求
不割𥱊 不篤灰 不分化 不被捕

光復香港 時代革命

題外話：
黑警想盡辦法令記者影唔到相 成件事會對抗爭運動好不利
攝影最基本嘅條件係光
本身街燈啲光已經唔適合影相 熄埋街燈就仲絕
各位手足真係要諗辦法搞搞佢

我再重申 我地係弱者
而對面 係冇道德冇底線既強者
要贏 唔該諗方法贏 而唔係自我設限
我唔知我地憑乜撚野同港共講底線講道德

少有高質post
有作用既火真係有用
中排維持下同街坊關係做下PR啦
前線有壓力未必理到咁多
怕煙唔係罪，既然怕就就企後小小一樣有重要既位
睇下d狗都派個PR落場就知

前線放核彈都唔割

唔係設限，係叫中後排補位搞下PR呀
限？限佢老母

比前線更前就ok, 歡迎

支持

提撚緊班左膠唔好咁撚on9
條條片打老黑都有人叫停手

前幾日又話罷工係和理非救勇武嘅 今日結果又係衝突..

冷靜啲思考 你燒雜物係咪會贏先
而家搞埋消防員啊
唔想處處樹敵姐

知唔知點解要燒雜物
呢個係一個心理上既升級 習慣火係好緊要 因為呢個係接近民間最有效既武力

香港人好容易習慣 當初佔路話會失民心 咁宜家呢?
沖擊會失民心 咁宜家呢?

如果出動多兩次d消防就倒戈同班黑警有咩分別?

無錯
但唔可以一句有壓力就可以唔理得咁多
咁樣同班警察有乜分別